突發 今日沙田轉口號

我地今日係要支持警察
支持警察成立獨立調查委員會
支持警察成立獨立調查委員會
支持警察成立獨立調查委員會

支持警察亂打人
支持警察亂拉人
警察亂打人無罪 䆁放林鄭月娥

推

全部同我入黎！教你下一步點做